.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--l--Longstrider:

Скороход (`Longstrider <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=175>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 1 час

----------

Вы увеличиваете ваши шаги за пределы возможного.
Вы получаете бонус состояния +10 футов к Скорости.

----------

**Усиление (2-й)**: Продолжительность увеличивается до 8 часов.




.. include:: /helpers/actions.rst